邊間油站入油有落防凍液？

天氣開始轉涼了

有冇咁誇張，前兩年得兩度都ok 啦

香港濕凍凍撚過西伯利亞

架車我相信唔識分濕定乾凍

汽油使撚落防凍液

歧視柴油車？

香港濕鳩鳩撚過馬來西亞

無 大陸都要北方先有

你肯定某國唔使？？？

香港凍得過柴油個pour point咩

點火取暖囉

香港濕凍凍過西伯利亞